聽日遊行一齊大叫淋病特狗「殺人填命落地獄！」

烈士RIP

血債血償

我覺得古代真係比現代文明
一命填一命，雖則都係唔公平，人命既嘢無等價交換
但而家殺人唔洗死真係寬待兇手
依種唔係直接傷害致死，而係迫死人既更甚
有咩理由咩責任都唔洗負？

呢啲就真係平反後要修例

唔係冷血，但目標一致d，叫撤回就撤回，成功嘅話義士先安息